<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marketing on Universal</title>
    <link>https://sylwit.github.io/hugo-demo/tags/marketing/index.xml</link>
    <description>Recent content in Marketing on Universal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2015 - 2016, YourCompany; all rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://sylwit.github.io/hugo-demo/tags/marketing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Vous avez besoin d&#39;une stratégie de marketing web. Voici pourquoi? (Attention contenu choquant)</title>
      <link>https://sylwit.github.io/hugo-demo/blog/2017/06/16/vous-avez-besoin-dune-strategie-marketing-web/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 12:00:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sylwit.github.io/hugo-demo/blog/2017/06/16/vous-avez-besoin-dune-strategie-marketing-web/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Je n’ai pas besoin de vous vendre les bienfaits d’avoir une présence de commercialisation et de marketing web. Avec l’explosion d’internet, il est maintenant impensable de faire vivre un commerce sans avoir une plateforme sur le web. Par contre, le fait d’avoir un site pour votre entreprise ne suffit plus. Si vous n’avez pas de plan marketing numérique, vos concurrents vous volent probablement déjà des clients et vous perdez de l’argent. Voici les raisons pourquoi vous DEVEZ intégrer une stratégie numérique performante pour votre commerce en ligne.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;J’ai une page Facebook, si on me cherche on me trouve&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;quote-author&#34;&gt;- Un oncle quelconque&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vous vous êtes créé une page Facebook, félicitations! Vous venez de planter une belle affiche publicitaire qui pointe vers votre commerce. Par contre, ce panneau publicitaire est-il placé sur le bord de l’autoroute durant l’heure de pointe ou dans un champ au milieu de nul part? Les réseaux sociaux peuvent être une arme hyper performante et peuvent permettre à votre entreprise de se faire connaître… si on l’utilise bien… Pour être efficace sur les réseaux sociaux, vous devez construire une communauté qui aimera tellement votre marque qu’elle voudra en être ambassadeur. Pour ce faire, vous devez y porter attention et y publier du contenu de QUALITÉ et qui intéresse votre public.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les gens ne trouvent pas votre page Facebook, vous trouvez les gens grâce à votre page Facebook. En publiant du contenu de qualité à un auditoire qui s’y intéresse, vous augmentez les chance que l’on parle de vous (positivement).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://novatize.com/assets/uploads/2017/02/AAEAAQAAAAAAAAkHAAAAJDE0Njc5OTdjLWFlM2MtNDYwOS05ZTVjLWQzZjBhMjMxODhmNw.jpg&#34; alt=&#34;Vous avez besoin d’une stratégie de marketing web. Voici pourquoi… (Attention contenu choquant)&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous ne connaissez pas vos chiffres.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;On vous a construit un joli site web et on vous a remis un compte Google Analytics, c’est super! Êtes-vous en mesure de bien comprendre les données qui s’y retrouvent afin d’améliorer vos performances de marketing web? Maîtriser les données sur ce genre de plateforme demande du temps et des connaissances. Saviez-vous que 57% des utilisateurs abandonnent leur panier d’achat dès qu’ils entrent sur votre page de paiement? Vous devriez peut-être vérifier l’état de celle-ci!(Statistique bidon pour l’exemple) Ce genre d’analyse peut vous faire sauvez beaucoup d’argent et ne demande pas 25h de travail… Seulement l’analyse d’un spécialiste.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://novatize.com/assets/uploads/2017/02/AAEAAQAAAAAAAAj5AAAAJDNmMmYxMmRjLTA4NGUtNGQxYS1iMWE0LTg3MzkzY2NlZjNhMg.jpg&#34; alt=&#34;Vous avez besoin d’une stratégie de marketing web. Voici pourquoi… (Attention contenu choquant)&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les stratégies adoptées par votre neveu ont atteint un plateau.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plusieurs stratégies peuvent être utilisées de façon très globales et peuvent apporter certains résultats. Une connaissance vous a déjà parlé d’acheter des espaces publicitaires sur Google. Il vous a donc construit une campagne et vous avez décidé d’y mettre un budget en vous disant “on verra bien ce que ça donne”. Le placement publicitaire sur les réseaux de recherche est TRÈS performant, si on sait l’utiliser. Pour devenir “pas pire” avec des plateformes comme Google AdWords, il faut du temps. Imaginez pour les maîtriser! Il est très facile de lancer de l’argent dans des campagnes de publicité non optimisées. Pour éviter de perdre de l’argent il est préférable de laisser le tout dans les mains d’une personne expérimentée, celle-ci saura faire des choix judicieux et votre budget sera dépensé de façon pensée et stratégique.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://novatize.com/assets/uploads/2017/02/AAEAAQAAAAAAAAkyAAAAJGRmMmFjYTQ5LTEzNmUtNGU4NC05YTY5LTY5MTEyNDQ3M2ZiNA.png&#34; alt=&#34;Vous avez besoin d’une stratégie de marketing web. Voici pourquoi… (Attention contenu choquant)&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous n’avez pas le temps.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vous êtes le propriétaire d’un commerce, vous n’avez pas le temps de développer une stratégie numérique. C’est tout à fait normal. Vous devriez vous concentrer sur ce que vous faites le mieux, entretenir votre boutique et satisfaire vos clients actuels. En déléguant les stratégies à un expert, vous gagnez du temps et perdez moins d’argent. Un spécialiste développera une stratégie qui vous rapportera tout en respectant votre retour sur investissement.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous êtes derrière la vague et vos concurrents en profitent.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si vous n’avez pas encore de stratégie efficace, vous être en retard et vos concurrents en profitent. Pour être efficace sur le web, vous devez être à l’affût de ce qui se passe et vous devez constamment faire des analyses de la concurrence. Vous devez savoir ce qu’ils font, quels mots-clés ils utilisent, combien ils ont d’utilisateurs sur leur site web, à quel prix est affiché leurs portefeuilles en cuir et plus encore… En vous fermant les yeux sur les pratiques de vos compétiteurs, vous leur permettez de vous voler du trafic et des clients potentiels.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bref&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En bref, en 2016, avoir une page web n’est plus assez. Vous devez intégrer une stratégie de marketing web à votre plan d’affaire et vous devez faire confiance à des experts qui feront pour vous les meilleurs choix. La compétition est de plus en plus féroce et une stratégie non performante vous fera perdre beaucoup d’argent. Si vous désirez augmenter la performance de votre commerce, concentrez vous sur ce que vous faites le mieux et laissez un expert de confiance s’occuper de vos investissements sur le web. Vous êtes assis sur une mine d’or, il ne vous manque que la pioche!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>